gme60呢？冇人開冇人講？

Gme60